---
layout: page
title: Телефонная связь
author: mfc
language: ru
summary: Способы связи
date: 2018-09
permalink: /ru/contact-methods/phone-number.md
parent: /ru/
published: true
---

Мобильная и проводная телефонная связь не зашифрована и не защищена для вашего собеседника. Содержание ваших разговоров и данные о том, кому вы звонили, доступны для государственных учреждений, правоохранительных органов и прочих сторон, оснащённых должным образом технически.
